第一日開學同左個free ride 一組點算好

原本大家都係yr 1豬仔
傾開原來佢識我個yr 2fd
而佢自己係重讀生
可以點算
有冇師兄師姐教路點對付free ride

講漏左 我個fd話佢freeride 到仆街
堂堂走

1.同lecturer report，group project有啲咩peer assessment咪有嗰句寫嗰句
2.唔落佢名，自己做一份
3.keep conversation record，show畀lecturer睇你有同group mate溝通，只不過佢唔理你

斬纜，有咁快得咁快。

走堂唔一定freeride架喎

俾個機會佢啦，可能佢改咗呢